若見女人淚眼模糊 男人都感到痛苦

含辛茹苦

許志安